多謝TVB播大陸劇，令老母每晚都睇「日常八點半」

多謝晒，日日播無聊電視劇
老母唔使再睇垃圾劇，可以轉去港台睇資訊節目

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人